點解cctvb已經唔再講高鐵 ... 係咪已經唔愛黨了?

日日講港珠澳